今日8單自殺！！！！！

大家認為關咩事？